<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: left;"><p><a href="../Page/Portal:英国.md" title="wikilink">英國新聞焦點</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: left;"><p><span style="float: right; "></span></p></td>
</tr>
</tbody>
</table></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>年的新聞動態</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
</tbody>
</table>
<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><ul>
<li><strong>這裏是<a href="../Page/英國.md" title="wikilink">英國的</a><a href="../Page/Portal:新聞動態.md" title="wikilink">新聞動態</a>。</strong>通過本頁面，各位編輯可以更加方便地提供英國最近發生新聞事件的背景資料。<strong>新聞應該對英國具有影響力，而具有百科性。因此對補充維基百科條目資料沒有幫助的新聞，請不要放在此處。</strong></li>
<li>本頁日期時間以<a href="../Page/格林尼治標準時間.md" title="wikilink">格林尼治標準時間</a>（GMT，同<a href="../Page/UTC.md" title="wikilink">UTC</a>）計算；但自<a href="../Page/2012年.md" title="wikilink">2012年</a><a href="../Page/3月25日.md" title="wikilink">3月25日至</a><a href="../Page/10月27日.md" title="wikilink">10月27日因</a><a href="../Page/英國夏令時間.md" title="wikilink">夏令</a>（BST）原故，以<a href="../Page/UTC+1.md" title="wikilink">UTC+1計算</a>。</li>
<li>請記得<strong>交代<a href="../Page/wikipedia:文献的引用.md" title="wikilink">資料來源及連結</a></strong>。雅虎新聞等二手新聞網站亦可，但請註明是轉載哪個新聞機構；並收錄在事件<strong>發生當日</strong>，而非新聞發表當日。</li>
<li>沒有來源的新聞請加上模板，7日後仍未找到來源者可以將其刪除。</li>
<li>另外，維基百科一貫的<a href="../Page/wikipedia:简明版权信息.md" title="wikilink">版權政策依舊適用</a>，因此，除<a href="http://zh.wikinews.org/wiki/">維基新聞</a>外請<strong>不要<a href="../Page/抄襲.md" title="wikilink">抄襲</a></strong>新聞來源的任何文字，此舉可能會觸犯法例。</li>
</ul>
<hr /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>{{#ifexist:年英國</p></td>
<td><p>{{#ifexpr:&lt;3|英國}}}}</p></td>
<td><div style="border: solid #CCCCCC 1px; margin-left:auto; margin-right:auto; padding:0.5em; text-align: center; width:50%">
<p>開始編寫<a href="../Page/{{CURRENTYEAR}}年{{CURRENTMONTHNAME}}英國.md" title="wikilink">年英國新聞</a></p>
</div>
<p>英國}} }}</p></td>
</tr>
</tbody>
</table></td>
</tr>
</tbody>
</table>

<noinclude> </noinclude>

[Category:英国](../Category/英国.md "wikilink")
[新闻动态](../Category/新闻动态.md "wikilink")